【凶宅】紅磡灣中心麥當奴有男子倒斃！

紅磡必嘉街紅磡灣中心地下一間麥當勞，早上7時50分，有男顧客欲使用廁所，但發現廁格鎖上，拍門無回應，於是通知職員，隨後報警。消防員到場破門進入，發現一名中年男子倒卧在內，經救護員檢驗證實他已告不治。警方聯絡了死者父親到場認屍，獲悉死者姓李（52歲），李父稍後帶走兒子的財物離開。警方經初步調查後，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

現場麥當勞是24小時營業，警方初步檢視死者遺體發現已經僵硬，相信死去一段時間，現正封鎖廁所範圍；餐廳如常營業。

果間m記好多人